大埔超級城牛角報警拉人

而家唱歌都犯法，行商場都要畀人拉

Up

得兩段對話 唔代表d咩喎

真定假 依堆圖我用兩部手機都做到

P牌狗 完

段野套落第二間鋪都適用

無source無多啲證據
呢啲野我作到一百篇

低手

收皮啦1post P牌狗

我個朋友係牛角做 我冇可能將佢公開

Ok 咁當我冇講過 你地繼續幫襯襯

多小小說服力 會好d囉

新ac第一個post

Ok ,我個朋友做牛角 呢件呢件事係佢親眼見到之後再話俾我聽
大埔牛角入面有10個9個都係藍絲
日日唔係話要啲暴徒抵死，就係話打死啲暴徒
大埔超級城唱歌果日，牛角嘅副經理報咗警
拉出邊唱歌啲人
Sorry 我知道自己p 牌 冇乜說服力
但我都好想出一分力
去抵制呢啲藍絲鋪頭
#光復香港#時代革命

Sorry for 1999 太激動

係，但我只係想出一分力，先出第一個po
唔信我唔緊要

當香港人ON9?

樓主做邊間燒肉鋪？

咁都信你就on99

証都冇張點信你

牛角個老細唔係表明左立場喇咩

仲以為咁多後生仔做 會冇咁藍

Sorry ，我啱啱先讀書先有ac

大埔牛角

牛角老細唔代表員工，依家係啲員工報警

事關重大 著番套U 渣住username再上黎吠過啦

但
得尼張 ok？

可唔可以咪搞尻牛角，老細係好人黎

屌 ，弱能智

Sorry 唔好意思

依家佢啲員工報警⋯⋯⋯

樓主唔好再自爆了 對你好不利
但牛角老細唔係澄清左咩？
罷食大埔牛角！

假撚到on99

SAGE
＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

今次我地好彩有美國幫手，咁下次呢?
我要槍啊
[天授槍權]五大訴求固然重要,但只有槍權先能確保香港永世自由,唔再成為奴隸

所以？ 搞返個好啲既標題唔得？

你咪搞撚牛角添呀

我只係希望大家知道真相

副總理係咪個肥婆？

利申 幾年前返過炒散

下⋯依家員工報左警拉人，你知唔知真係令手足有危險㗎

依家係個男仔，廿幾歲，好高果個

下，個員工藍到報警喎⋯

人哋老細淺黃喎

樓主係on9無藥醫

一係你喺fb同佢老細反映吓

拉

今日先有post 講個老闆撐
而家就有個咁既post

直接去問下老細囉, 影響公司形象成班炒晒佢

抹黑手段有d低wor???

點解講真話就係on 9?

ok 你當我冇講過

咁你覺得擺上黎可以點

我都出到呢啲圖啦屌

整Cap圖都整真啲呀

樓主老母係雞 已fc

咁會唔會好啲，sorry 第一次開

咁叫截圖？電話都冇？

講真 知道牛角有篤灰狗我去食飯都唔安落

就算係真，你咁做都係冇用
做返個好嘅和理非啦不如

.你可以唔信我，但可唔可以唔好人身攻擊

咁你咪自己搵朋友email打電話去公司投訴囉
冇寫字樓嘅咩

好啦咁

Close file

香港人俾政府恰到上心口！
「反蒙面法」有機會聽日立埋
如果你連三罷公投都唔表態
你 註定輸一世！

公投截止日期：10月11日中午12點

The Government treat all HongKongers as nothing and they also want to pass the anti-mask law to tackle protesters.
It is time for us to speak up! Let’s give your opinion on performing general strike.

Deadline: 11 Oct 2019 1200 HKT

頭先大埔牛角條友先話「支持你地」

黑左果啲字可以180度改變成個對話內容

唔洗講咁多野啦
開個幾個藍員工名囉
我地自然會做fc
咩都冇你真係收皮先

不推文

多啲證據先啦

彭軍浩Peng Kwan Ho

借力

投訴亂報警唔會比經理老闆警告咩
會咪得
佢保佢就令一件事

下 樓主有叫人搞間公司？
大把藍絲鋪都俾人擺上網啦 擺上網就等於叫人搞佢？ 最多咪罷食囉

Ok

既然日日都講，咁要錄音/偷拍完全唔難呀

開post條友係狗acc,大家唔好信

你有冇腦架屌你老母 員工有問題你搞老細 你腦有問題 我屌你老母？

好多謝你

樓主有無個幾個藍職員既圖同名，我地一齊send 比牛角老細叫佢做野

下⋯狗點解要講呢啲

我冇講過搞老細⋯⋯⋯

多謝你勇敢爆料
不過建議你可以貼張證

fake news
請用不推文回覆

利申 已fact check樓主係智障

其實樓主外行人想爆料
以後仲邊有人想爆料

員工報警咪搞啲員工囉

估唔到牛角係咁

牛角申請裝修

唔知係你on9定你當香港人on9
個種on9唔係咁易扮
曲直難分

其實我信你

但老細係撐我地依邊既人 唯一可以做既就係上去公司FB去舉報 希望佢老細整肅一下d員工

笑撚左 d狗搞分化都咁撚屎

牛角個老細出埋POST講自己係淺黃 自己唔介意琴日又一城同大埔既禁飛行動 你估下我信你定信佢

［我有野講］咪撚再唱歌叫口號［入黎睇下自己衰咩］

花式自爆

你唔信我ok 但事實係咁 係報警

佢講個員工報警
同你講老細淺黃
請問有咩沖突

咁偉大你咪去搞美心

樓主應該一開始就要講得詳細d同開員工名
而唔係就咁放兩張圖上嚟就算
如果真係個員工報警就要同老細投訴